{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 바다체험학교"
    },
    "text": "美しい自然の中の休息空間海体験学校にご招待します。 便利な施設と居心地の良い雰囲気の中で心と体の安息所を探すことができます。 鬱陵島海体験学校で家族、友達、恋人たちと美しい思い出を作ってください。 ペットの入室はできません。 基本規定では2人を基準に入室可能であり、追加人数がいる場合には当日追加料金を決済しなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 船上釣り体験は対物魚種で、本人が装備を準備しなければなりません。 宿泊される方は80,000ウォン、未宿泊者は100,000ウォンです。 当日宿泊するかどうかに関係なく、装備のレンタル料として20,000ウォンが追加されます。 基準人数を超える場合、1名当たり追加料金10,000ウォンが発生します。 ペットと一緒に入室することはできず、保護者同伴の未成年者はご利用いただけません。 退室時にはゴミを分別して使用した食器類を洗浄してください。 ペンションの前では海釣りを体験できます。 誰もが簡単にさまざまな魚を釣れます。 釣り竿は無料でレンタルされ、エサ1個は5,000ウォンです。 また、海漏らしでサザエや貝を捕まえることもできます。 この体験にはランタンと救命胴衣を着用する必要があります。 気象状況によっては進行が難しい場合があり、装備も無料でレンタルされます。 釣り時間は基本4時間で、宿泊される方は80,000ウォン、未熟拍子は100,000ウォンです。 釣りに必要な基本的な餌と飲み物が提供されます。 バーベキューを楽しむこともでき、バーベキュー費用は20,000ウォンで、炭と肉鉄板が基本的に提供されます。 予約のキャンセル規定は次のとおりです。 入室10日前までは100%払い戻しが可能で、入室7日前までは70%払い戻し、入室5日前までは50%払い戻し、入室3日前までは30%払い戻しです。 入室2日前からはキャンセル時も払い戻しはできず、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "海体験学校ではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "海体験学校の客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "海体験学校の料金は特定の日や祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "海体験学校では船上釣り体験ができますか？",
            "answer": "はい、船上釣り体験ができます。対象の魚種によりますが、装備はご自身で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "船上釣り体験の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊者は80,000ウォン、未宿泊者は100,000ウォンです。また、当日の宿泊の有無に関係なく、装備のレンタル料として20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、1名当たり追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年の保護者同伴で海体験学校を利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者同伴の未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようにゴミを処理すればいいですか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別して使用した食器類を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "海体験学校の前で釣りをすることができますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前では海釣りを体験することができます。釣り竿は無料でレンタルされ、エサ1個は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海漏らしでサザエや貝を捕まえることはできますか？",
            "answer": "はい、海漏らしでサザエや貝を捕まえることができます。この体験にはランタンと救命胴衣の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "釣り時間はどのくらいですか？",
            "answer": "釣り時間は基本的に4時間です。宿泊者は80,000ウォン、未宿泊者は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釣りに必要な餌や飲み物は提供されますか？",
            "answer": "釣りに必要な基本的な餌と飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "海体験学校でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。バーベキュー費用は20,000ウォンで、炭と肉鉄板が基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合の規定はありますか？",
            "answer": "予約のキャンセル規定は次のとおりです。入室10日前までは100%払い戻しが可能で、入室7日前までは70%払い戻し、入室5日前までは50%払い戻し、入室3日前までは30%払い戻しです。入室2日前からはキャンセル時も払い戻しはできず、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 741
    }
}